人生有個真正朋友的確好極

但是我沒有

飲勝

有

朋友 你好